YG Jennie solo創世神曲超越IU

YG Jennie solo創世神曲超越IU, 排名第5

第3,4,6 係邊首歌

5 solo

我太妍排第15

未來kpop主人公, 了解一下

bitch也solo

bitch 也能solo!

佢已經超越左同齡既iu

超越?
Jennie識拍戲同作曲先拎出黎講啦

Bitch 那能solo?

Jennie to bp: bitch 나는 solo

究竟要俾老楊屌幾多次先有得solo

sosososolo

呢個榜係統計d咩加

下一個到Rose wooooooooo
睇下佢幾時有得solololololololo